 Estás usando un Navegador desactualizado. Por favor, actualízalo a una  versión más moderna y podrás ver este y otros sitios como realmente fueron pensados. [X]
    16
                    Comentarios
                
El presidente chileno, Sebastián Piñera, destacó hoy en Roma la cercanía del papa Francisco con su país y confirmó que lo va a invitar oficialmente para que visite Chile.
Francisco “es un papa cercano a Chile, de hecho él vivió en Chile a fines de los (años) 50″, dijo a periodistas chilenos el mandatario, confundido entre los millares de fieles que colmaban la plaza de San Pedro, en el Vaticano, para presenciar el Ángelus que encabezó este domingo el nuevo Pontífice.
Piñera se refería a los años en que el joven argentino Jorge Bergoglio se formó como sacerdote jesuita en un centro de esa orden católica cerca de Santiago.
“Por eso, cuando tenga la oportunidad de conversar con él vamos a reiterar la invitación para que visite Chile”, dijo Piñera, que viajó a Roma para asistir, el próximo martes, a la inauguración del pontificado de Francisco.
El mandatario chileno también se reunirá este lunes en la capital italiana con sus homólogos de Argentina, Cristina Fernández, y de México, Enrique Peña Nieto.
Según Piñera, “ningún chileno” dejó de sentirse “profundamente impactado y emocionado” por la visita que el papa Juan Pablo II hizo a Chile en abril de 1987 y en ese contexto, añadió, “una visita de Francisco sería una gran noticia para el pueblo chileno”.
Piñera manifestó su esperanza de que el papa Francisco pueda visitar Chile. “Lo vamos a invitar con mucho entusiasmo y lo vamos a recibir con los brazos abiertos”, insistió y consideró que el nuevo pontífice “tiene una gran misión”.
“Él va a tener, y lo ha establecido desde el primer día, la tarea de acercar la Iglesia a la gente y especialmente a la gente humilde, a la gente más pobre y yo creo que eso es algo que le va a hacer bien no solamente a la Iglesia, sino que también a los cristianos y al mundo entero”, concluyó.
          Habemus Payasus !
           Inicie sesión para responder          



            
                                GuatonMar, 17
            
           jajaja ....no te deceo mal pero que se caiga el avion en el Atlantico...sera apologia de exterminio de payasos mis palabras...que dice usted abogado catapico??
           Inicie sesión para responder          



            
                                El Revienta WateresMar, 17
            
           No sé cómo puede haber personas que aprueban a este horripilante sujeto. Ladrón, embustero y golpista. Saltaba como yegua en Jarvar gritando "¡Ganamos, ganamos!" cuando supo del sangriento golpe de Estado de 1973. Más adelante, inició su forttuna desfalcando un banco, hecho por el cual se mantuvo prófugo de la justicia por varias semanas, después estuvo en canadá, hasta que su Tata lo mandó a sacar, según atestiguó Mónica Madariaga. Después se ha dedicado a rentabilizar sus...
           Inicie sesión para responder          



            
                                El Revienta WateresMar, 17
            
           empresas usando los multirut para evitar la formación  de sindicatos, a hacer tributar a dichas empresas en paraísos fiscales, a saltarse cualquier norma ética que no esté sancionada por la ley, y un largo etcétera de chanchullos. Pero en esto no hay novedad, porque es lo mismo que hacen sus ministros y los parlamentarios de derecha. La guinda de la torta de caca alianzista fue el bono-marzo: mientras sus empresas acumulan ganacias siderales, pagan a sus "colaboradores" una cagadita....
                     



            
                                El Revienta WateresMar, 17
            
           ¡Entonces qué mejor que sacar plata del fisco, para ofrecer una propina que pretende justamente paliar la política laboral al interior de las empresas de la gente de excelencia!
                     



            
                                lectorMar, 17
            
           Igual le sigues los montajes a Chadwick y Hinzpeter, asi que sacate el pillo.
                     





            
                                OlimpoMar, 17
            
           Puta que salió pechoño este csm ..pero como no dá puntada sin hilo, obviamente está intentando, al msimo tiempo, caerle bien al pueblo ignorante ..que debe ser como el 80 de la población chilena ...pero los más chistosos son los "izquierdistas revolucionarios" que andan rezando los conchesumadres .
           Inicie sesión para responder          



            
                                pypoMar, 17
            
           Seria bueno que venga el papa y mas bueno seria que le muestre como el bolsillo del estado chileno estaba llenito de plata hasta el cogote y como su gobierno lo a SAQUEADO con mas becas y mas bonos auge. Si antes de piñera habian tan solo 180 mil becas y de esas UNA SOLA BECA llegaba a la universidad del desarrolo donde el ministro lavin lucraba como loco. Hoy piñera aumentó las becas a mas de 400 mil y algo asi como 15 mil de estas becas se fueron derechito a la universidad del...
           Inicie sesión para responder          



            
                                pypoMar, 17
            
           desarrollo.Usted lector entenderá que si antes esa universidad del desarrollo lucraba con una sola beca del estado como malo de la cabeza ahora con mas becas que es plata de todos los chilenos lucra como loco.Milagro gritan en esa universidad este año no solo hemos aumentado las utilidades sino que tambien el lucro y eso que lo hicimos cuando los cabros en la calle PEDIAN FIN AL LUCRO. Gracias piñera terminan diciendo.¿Y que pasa con los bonos auge? La misma guevá antes de piñera llegaba...
           Inicie sesión para responder          



            
                                pypoMar, 17
            
           tan solo un patipelao a la clinica las condes(de piñera) y con ese gueon esta clinica lucraba con la salud como malo de la cabeza.Hoy a esa clinica llega cualquier cantidad de patipelaos pero todos con SU BONO AUGE BAJO EL BRAZO, o sea los cabros andan pidiendo en las calles fin al lucro en la salud y el piñera milagrosamente aumentó el lucro con esos famosos bonos.No me cabe ninguna duda que el papa le dira al letra chica que bueno que me hayas invitado porque como antes era tu vecino sabia...
           Inicie sesión para responder          



            
                                pypoMar, 17
            
           de tus enjuagues milagrosos para crear fortuna pero ahora los veo en vivo y en directo que eso de aumentar las becas y los bonos auge en una movida tipo pieza de ajedrez que dejará el boslsillo fiscal jaque mate y lo del banco de talca y usar informacion privilegiada fueron solo meras bicocas.MUERA EL CAMBIO Y EL INEPTO.
           Inicie sesión para responder          



            
                                D.CabreraMar, 17
            
           PUFF….sabía usted que el Senabast estuvo en crisis permanente, como el Sename, Chiledeportes, Conadi, Onemi y tantas otras que se olvidan….Sabía usted que durante el periodo de Bachelet, el desempleo fue muy alto, también la inflación, la productividad cayó sistemáticamente igual que la inversión…..sabía usted que las concesiones de cárceles y hospitales fueron un fracaso, y las de obras públicas simplemente detenidas….sabía usted que no hubo progreso alguno en educación,...
           Inicie sesión para responder          



            
                                D.CabreraMar, 17
            
           donde ella había prometido “la más grande revolución en educación”. Nada. En seguridad pública los indicadores empeoraron…..bendiciones
                     





            
                                niunbrilloMar, 17
            
           dos cosas:

1.- estan que te pescan con la invitacion, payaso sin  gracia
2.- para que vendria por ser?

los padres de este aweonao deben estar revolcandose en la tumba, puta el hijo penca
           Inicie sesión para responder          



            
                                juan quispe choqueMar, 17
            
           Seria muy bonito que don Piñera creara un bono al estranjero que se encuentre en Chile, temporalmente o con residencia definitiva, al final peruanos, bolivianos y todos los demas migrantes contribuimos al desarollo, ademas de mejorarles la raza. Se podria llamar "bono peruano" o "bono estranjero", digo yo, Juan Quispe Choque.
           Inicie sesión para responder          



            
                                HerselenteMar, 17
            
           Putas Presimiente Piñera que malaRaja vó invitando al Papa a visitar Chile, y la que lo va a recibir va a ser Michelle Bachelet.
           Inicie sesión para responder          

		

	Ver más comentarios

               
                    Para comentar necesitas estar logueado. Ingresa con:
                    
                    	
				
							
										
														Enter your WordPress.com blog URL
		
			http://.wordpress.com 
			Proceed
		
	“Puede haber grandes empresarios, pero de fútbol saben poco”
